五毛入一入黎，駁到我我就撐中共

中国前总理温家宝家族传闻资产高达二十七亿
习包子
青天白日旗
红太阳的陨落
和谐拯救危机
血房
一个孤僻的人
零八.*宪章|宪章.*零八
08.*宪章|宪章.*08
八宪章
8宪章
零八.*县长|县长.*零八
08县长
淋巴县长
我的最后陈述
我没有敌人
河殇
天葬
黄祸
我的奋斗
历史的伤口
姜维平
盘古乐队
陈破空
法轮功
刘晓波
法轮大法
赤匪
六四天安门
柴玲
天安门六四
中国民主党
政治局常委内幕
习近平傻B
赵紫扬
北大学生
民主
台独
港独
藏独
台湾独立
西藏独立
内蒙独立
三民主义统一中国
李录
王丹
中国六四真相
封从德
陈破空
中国之春
曹长青
liberty
韩东方
陈一谘
严家其
方励之
何清涟 唯色
丁子霖 冯正虎
高智晟
1989
谭作人
freedom 陈西
中华民国总统选举
贼民
大纪元时报 北京之春 达赖喇嘛
人权国际 北国之春
雪山狮子旗 新疆独立 色情 六四民运 胡耀邦 魏京生 走私
独裁 赌博
沈彤
密输
六合彩 九评共产党 林昶佐 封从德 时代力量
一党专政
democracy
民主化 周勇军
天安门事件
学潮 吾尔开希 学运
王有才 挡坦克
愤怒的僧侣 共匪 西藏流亡
司徒华 反攻大陆
自由之门
八九运动
天灭中共 六四天安门屠杀
茉莉花革命
坦克人
吾尔开希
李洪志
丁子霖
中国之春
严家其
维权律师
僧人自焚
占领中南海
血染的风采
艾未未
我要真普选
新加坡|新加坡.*马驰
自由光诚
陈光诚事件
光诚.*沂南|沂南.*光诚
陈光诚.*使馆|使馆.*陈光诚
职称英语.*答案|答案.*职称英语
公务员.*答案|答案.*公务员
薄瓜瓜
海伍德
尼尔伍德
heywood
neil.*wood|wood.*neil
天线宝宝.*康师傅|康师傅.*天线宝宝
天线宝宝.*速食面|速食面.*天线宝宝
天线宝宝.*轮胎|轮胎.*天线宝宝
轮胎.*速食面|速食面.*轮胎
政变
枪声
戒严
3\.19
北京事件
北京.*出事了|出事了.*北京
北京怎么了
不厚
薄督
谷开来
重庆
叶城.*砍杀|砍杀.*叶城
连承敏
弟弟.*睡|睡.*弟弟
要有光.*要有诚|要有诚.*要有光
杨杰
陈刚
山水文园
跑官
移动.*十年兴衰|十年兴衰.*移动
陈坚
戴坚
冯珏
罗川
马力
盛勇
谢岷
谢文
杨希
叶兵
张斌
陈瑞卿
高念书
华如秀
鲁向东
曲乃杰
孙静晔
涂志森
于剑鸣
张晓明
赵志强
郑建源
先皇
太上皇
蛤蟆
驾崩
丘小雄
公诉
右派
增城
暴动
宣言
莫日根
内蒙古.*抗议|抗议.*内蒙古
西乌旗
方滨兴
moli
麦当劳
天府
人民公园
广场
埃及
突尼西亚
茉莉
jasmine.*revolution|revolution.*jasmine
集会
革命
齐鲁银行
公开信
高考时间
诺贝尔和平奖
被就业
小屋
日记
鲁昕
天安.*事件|事件.*天安
1989.*天安门|天安门.*1989
天安门
八九
六四
四
六\.四
平反64
5月35日
5月35号
89动乱
89.*学生动乱|学生动乱.*89
89.*学生运动|学生运动.*89
64.*学生运动|学生运动.*64
64.*镇压|镇压.*64
64.*真相|真相.*64
64memo
tiananmen
8964
学潮
罢课
民运
学运
学联
学自联
高自联
工自联
民联
民阵
中国民主党
中国民主正义党
中国民主运动
世纪中国基金会
坦克人
挡坦克
tankman
木犀地
维园晚会
blood is on the square
姜维平
艾未未
艾末末
路青
发课
余杰
辛子陵
茅于轼
铁流
liu.*xiaobo|xiaobo.*liu
蟹农场
陈西
谭作人
高智晟
冯正虎
丁子霖
唯色
焦国标
何清涟
耀邦
紫阳
方励之
严家其
鲍彤
鲍彤
鲍朴
柴玲
乌尔凯西
封从德
炳章
苏绍智
陈一谘
韩东方
辛灏年
曹长青
陈破空
盘古乐队
盛雪
伍凡
魏京生
司徒华
黎安友
防火长城
great.*firewall|firewall.*great
GFW.*什么|什么.*gfw
国家防火墙
翻墙
代理
VPN.*免费|免费.*vpn
vpn.*下载|下载.*vpn
vpn.*世纪|世纪.*vpn
hotspot.*shield|shield.*hotspot
无界
ultrasurf
^freenet
safeweb
动态网
花园网
^cache
阅后即焚
法轮
falun
明慧
minghui
退党
三退
九评
nine commentaries
洪吟
神韵艺术
神韵晚会
人民报

無野啦可以出返去

屌

支那狗稍為無得打飛機既post都唔會入， 何況你咁既post

sick ball

覆左會比人釘手指

樓主=on9
支那=腫瘤

推

樓主好波😆

嚇呆左

文字驅毛

FUCK CHINA

多難興邦
沒有共產黨沒有新中國
血濃於水
美國佬搞搞震
大家都係中國人，點解唔可以比啲時間國家進步
民主唔係一朝一夕
中國仲有好多人無飽飯食